毒撚通宵秒回

唉 又唔小心中咗 sad

lm

Dllm stalk鳩我

若離若即令人沒氧氣

Lm

LM
已讀不回都好,都照聊囉,有時都傾得幾開心(我好開心啦)

你乜水

周國賢

秒

Lmlm

邊個咁衰啊,一直都對你好唔得既

一開就覆 cls

唔知係咪因為用咗一日電腦
對眼好似好攰咁
覺得個螢幕好光 明明都係同一個亮度

我dllm grpmate

留名留到好嬲好嬲

休息下啦 唔好望mon住

佢仲未開波做？

好嬲好嬲

玩緊game

咩驚 乙女？

真係好,有人應下我,好感動

取消咗演唱會

me：得不到分數

我真毒

你要娶巴士妹妹

恐怖驚

自信D自信D

落力為你好

all of a sudden

cls

hi

有咩做。好無聊。又冇機打，戲又唔想睇

阿豬

真毒秒回

新手入門嗰啲
唔係真係話好好好恐怖嘅

看書

吹水

最憎睇書。一睇就眼訓

文學少女

Congrats

冇人同我吹

好無玩

玩歌詞接龍好無

好好分開應要淡忘

秒回我地

我咪同緊你吹水

ff傷身牙

r腳趾

忙又覺累，得閒又覺悶

古人來

Ok la

雀-1
大家唔好怕醜

陪你吹水

Steam ?

我又亂入

好眼瞓好攰

佢話開唔到

係呀

Why not sleep

我steam好似得兩隻game

開唔到？
佢有其他科做緊定點？

人地網速得200kb 唔好怪佢

damn son

What

？

咁你平時玩開咩驚？

𓆝𓆟𓆜𓆞𓆝𓆟𓆜𓆞

又係時候呻悶

点打

Who play

點解Bitch c好似成日都遇到啲垃圾group mate

岩岩做咩來?

b陪你

同我吹水我都好閃

工多藝熟 熟能生巧

copy我啲魚落備忘錄

B仔

where

？？？？？？

我玩csgo玩咗4年 間中好似down過其他休閒驚玩

打咗陣雀

通宵風氣不可長

仲有無其他？

好悶

好似係同一個

我不甘寂寞

已讀不回都好咁癲

我都好悶

Copied

What where ?

佢話開唔到上次present 我做嗰份ppt

都幾長情喎

Me dklmch

成日呻悶唔係咁好,雖然真係好悶
成熟唔會呻悶真係好勁

又係佢

Bb I miss u

我六歲 有過度活躍

好想同人玩msn小遊戲

喬兄

有花
✾✿❀❁❂❃

打機方面 都係嘅

唔好,但都照聊

我記得有接龍

八婆仔做緊gp project?

你暗示啲咩？

咁佢之前點做

煲緊劇

你真係唔識放棄

想同你玩

香港特別行政區❃

聽緊歌

又假膠

我都好

但我想同你玩多啲

100分

我真係六歲...

🙄

慣

你係已讀(不讀)唔係已讀不回

少女心事

我都係

same here
十問九唔覆，一係隔成日先覆我

嘻嘻

媽咪話講大話係唔啱..

咩歌

放棄未?

執緊份嘢

六歲(200磅)

禾三碎！

嘻咩啊你

笑L死

我想比你玩多啲

。。。。。。究竟讀定唔讀。。。

緋聞男友

trying

加油牙

毒哥

搵我？

我都想copy啲魚

唔讀啦,毒撚咁悶,同佢傾都唔開心既

喂啊🥺無棍都搞事

好 上嚟我到

嘻都唔比？

想要你本備忘錄

點TRY

唔怪得平時無人同我傾計

今日聽左好多個鐘歌

長期播住

八婆仔加油

係

快啲copy

依家好多人同你傾計,開心番

唔啦

搵第二個掛

欣賞你

唔好癲

唔開心

ALONE都開心,得唔得?

女人更了解女人

要是你心可以容納我

冇了

shy了。。。

點解啊?

唔好成日發癲啦

得魚同花

男人更了解男人

浮哥收皮放棄啦

點解啊?係咪我唔夠令

啲花你要

係時候比電腦抖下

好心講大話都講得好啲啦

可

我除左有棍同女人無分別

不放棄

咁放手

咁咪叻仔囉

何必一拖幾季還是再拖

痴完未

心攰

做人要主動

Hey 男朋友 我想話你知🥰

𓆡
有條雞泡魚

唔比佢抖

好低賤WO,好唔開心,我都有D計較了,雖然叫自己唔好

屈機。。。

你同無棍無分別

醒醒 你冇男朋友

好大條

我都累,但我都係唔想放棄

有少少喜歡左你

你越低賤越唔值得人地珍惜你

ʕ•̫͡•ʔฅ՞•ﻌ•՞ฅ
拎熊仔同你換

歌詞來

我抖抖 敷mask

有上進心

咁點唔低賤得來又SHOW到自己既CARE?

唔笑

咁你唔肯放 咪希望你繼續堅持

Love u

no plz
me g

無其他了。。。

有代溝

我放大左

啱啱敷完

收返埋啦 人地要你care一早要咗

加入左我備忘錄

你可知道我日夜想你

舊歌來><

教我

訓了

堅持有用嗎?我都唔知自己做緊咩了

晚安

熊仔Is q ฅ•̀∀•́ฅ

咁你知咩事啦

多謝

我喊

唔覆即係無濕到無西痕，放棄啦

讀讀

好吧晚安 你不用回

想敷喺床唔想郁

都係,心痛

點教

6歲就收皮啦！

gn

我dllmch

叫喵咬比你

好啊,好心痛

好惡呀叔叔

佢阻住我升lv

加油

邊個

我生得你出

豬豬

其實冇 只係想你知事實
人人同你講條路係錯 但你偏要走 咁就由你跌

豬

q過啲魚

走

笑到差啲成個跌撚咗落地...

集氣 好快完sem

我不嬲都咁講

佢訓了

同我一樣咁q

有冇人睇打天下
好正

我走也不是 留也不行

想叫醒佢

馬來西亞個個？

唔訓？

佢話埋單無我份

ViuTV

Weak

屌你老木我笑撚到

I am sorly

係 你最qq

認真答 冇用
但你想放棄一早就放咗

我係

有咩好笑

少事少事

Rubbish grpmate

氹返

要有好多嘢做

佢應該一教訓天光

單都冇份埋

幫你打7佢

我變左架啦,搵唔到第二個謝

同我一樣

佢要搵人埋單大把人狗衝啦
點輪到我

幾mean

利申自己個區計埋大快活得4間

愛你

牙路好橙

好 接受

攞枝狙

小妹都愛你

好靚？

我地講野不嬲無底線
互撚係增進感情既方法

是旦啦,都沒咩話特別傷痛

我幫你瞄佢

喊未

所以唔好對我咁好，我慣左做狗

仲有幾多份我仲有1600字

未到咁嚴重,少少唔開心謝

辦完

我想落街食M記巨無霸

笑撚死

幾歲

雪！

咁早訓？

廿字頭

唔當真就得

比人撚好爽，你明唔明

係時候郁

都明明地

之前試過撚到佢少少嬲

咁你一定揾到下一個 哈

太易得到唔會有成功感，我以前成日撚d女
男人就係犯賤

我知道,反正愛唔到都有下一個,個個都覺得最愛
見到下一個咪又會心動

兩份
我而家係要執份ppt加嘢之後再整成份文字報告

祝福你

係咪我識個個

多謝先,希望你既祝福有用

跪玻璃未

再見亦是朋友

係你知就好

我都希望有用

。。。。你個gpmate唔洗做嘢？

會沒咁鐘意

差幾多

佢話聽朝十一點佢先做

嗨

600字 聽日再做
今日大家都無mood

16號愛人

好好啊你,我依家我咁串會比人屌

佢係有目標唔retake嗰個？

說散就散

就一點喜歡

Sorry誤會咗

我死返去睇tiger king先
再會

仲有2日

差啲以為你真係有約過

我係個好人

你唔洗學啦

Hi but I sleep la

唔學了

Hi gd nite

我嘗試找答案 而答案很簡單

話題終結者⋯⋯⋯⋯⋯

點解online都唔睇我msg

有幾遺憾

輕輕鬆鬆

有3種可能性
1.web版有bugs
2.真係唔想覆你住
3.真係有緊要嘢覆緊

你叻

同自己講唔可以有遺憾

How

覆緊第個啊嘛傻豬

已讀（不讀）

你都叻

大聲講

。。。。。。。

我意思係預灠睇左唔覆

金毛姐姐

郁下

佢真係玩嘢

唔好撚同我爭
btw起身飲水再瞓

我意思係我同意你

又攤返喺床

點睇貓貓畀條友煩到熄藍剔都要review 睇佢啲msg

你第一次agger我

Is ok

好嬲

我有

好攰

條友係仔黎？

抖下

真

係
想溝佢
佢好撚恐怖恐怖過我
認真

做緊咩

屌得好

又準備起身
我會出到房門的

等宵夜

同你吹水

我都好想幫你打佢

幫你開房門

不如你飲多啖水先？

邊個收埋左冬瓜茶走冰加芋圓

好

灌咗800cc

你都已經夠恐怖。。。。。。

155都冇嘅小蘿莉不了

食過150 160 170 175
150最撚正喎

邊個買比你

全部都偽毒來,得我真毒 A0

屌貓貓覆佢一句佢覆十句又話我係咪煩到你係咪打攪到你我好驚我煩但唔係幾日一個訊息嘛屌又點點點咁痴撚你個線利申佢潛水我一定係由佢潛得太離譜就直接屌

8000cc？

咁我矮嘛
再吃個150我啲後代點撚算

路清

你想幾點

愛了雪雪

Same

8000cc我死撚咗啦

咁你咪好撚勁

長到我唔想睇

想blk u

我想嘔

生女比人屌囉，唔係點

我真讀

叫雞姐

Okay gogogo

我970X家要繼後香燈

柒到打左個冷震

我中意生女

好依家去開廁所燈

諗下佢塊緊西比人撐大，然後d精喺果度流出

一對最fit

okok read

叻

你唔識我隻貓

read

驚大家誤會

我媽整

聽日後日放假
可以瞓到自然醒了終於
大家做緊咩

你今日係咁讚我有咩目的。。

30？
重有木人打
-2

@讀讀
幫解釋

覆你

嘔 走先

快啲敷完瞓教

明了
咁夜

我搞掂了

全家都未瞓 佢重想逼小妹飲酒

野味黎 食左有肺炎

應該無人會誤會我溝到女

1230？

me

聽歌

感謝

是呀

雀！
-1now

點解特別哩個個時間咁嘅

碎未

我請大家食零食

毒撚呢

似咩

I am special one

我唔飲

我都有！

男人對奶上面有啲胸毛

我買左成箱

Diu nei

頂你

我只係覺得似胸部

女人真係痴撚線

好快食曬

大乳暈

吹咩

起壇作法召喚毒撚

冇錯

你自己對奶上面有毛㗎咩

Give me five 🤚🏻

啜下囉咁

我都會咁做

佢笑9我

最中意蝦女仔
我技安

唔好蝦牙bitch

要講啲咩

我都搞掂

毒撚（已失蹤）

有零食就唔洗食正餐

留名

苦的小妹不碰

然後又好悶了

有冇人同我玩gartic

唱咩歌冇追po

好,點搵你

我舉手投訴你

係 冇錯

又唔生性
睇咗佢ig
唉。。。好垃圾
我內心呢其實如果見到佢真人會想避開
點解會咁

一個以前好想好想見
到而家唔想見
硬係個心入面會有佢

開房
等我一陣

眼訓

大家一齊玩丫

佢話等陣

冇買到紫菜

好la

心囉囉

咁早啲瞓

做咩唔開心

眼瞓

冇遺憾

我想識你女朋友

咁瞓

嗚呀

深層清潔緊

太多話要對你說 如今已經無法形容
我們就是不能分開

做咩

泥mask？

典解木人

對

玩甚麼

係咪指我

敷泥mask好煩

小妹都唔知

海！！！！！！！！！！

想玩

啲人到底去曬邊

我就是佢女朋友是也

我想敲穿你男朋友門口

有冇好啲

但佢門後有我

毒撚睇太多漫畫真係信以為真

d毒撚好癲

屌你真係傻鳩咗睇撚到我眼都突撚埋出嚟

呢幾日都抱住個等你冷靜啲同好啲先冇話主動搵你

我想玩

對女朋友都唔敢咁做啦

想join

抬高下巴真係好撚恐怖
我最多都係揈下佢隻手大步行幫佢整口罩

當然了

一齊來

ChInG型到。。

屌

佢呢個細路女心情太飄忽

我呢咁

唔啦自己都未excel唔教人

你地班仆街又話玩又唔online 玩鳩me姐

染金先

好吧

勁

... 我非金毛

咁請你明日便去剪

... 定染啊寶寶

gooo 玩

On la diu nei

你點知我金毛

on now

你好佢啲但係都係波動型選手

乜鳩

唉

你mk

邊忽波動

讚你

-1 pubg

Tired?

情緒

走得咁快

我何德何能呀雪雪

玩完~

比返以前個970我

差唔多啦,聽日見工

下你講緊而家玩？我以為遲d

你幾大
好多字唔識喎

人知太多係冇好處

我以為你有參與頭先

加油呀你

下次啦咁，有機會既

比心機

唔識打謝,不過識寫

係
所以係咁先

你見咩工？
駛唔駛打字㗎

是旦啦,我都會係度停留一陣,聽電台到兩點就訓

屌你咩雪叔走走走走你老閪

工程

咩maj
淨係識人讀civil
civil非hku grad好似好艱辛

就係做其他
都唔同我玩！！！！！！

電

大？

係,我係衰人

渣男認撚住佢

其中一間啦,驚自爆

態度正確

得，入腦
心痛係狗公
哩個係渣男

屌得兩間
你有冇聽過我名架巴士

讀大電既渣男

唔撚屌你個閪唔撚鬆化

爽,我同你玩下架渣,唔係以為我認真啊嘛,哈哈哈哈

抵你老喵唔撚覆你

佢覆啲垃圾我唔撚想知嗰啲嘢
都叫想知嘅tho

沒今日第一次來圍爐,請指教

Okay

嫌3嫌4

好撚多同學mon post 上LIHKG

發覺我比女人更似女人屌

A0 渣男

我屌我比埋我個crush知我id添
未驚過

我都知幾個同學既ID

邊個黎架

畫得好樣衰

唔知

屌啊

我下次cap 圖post上黎先

Hi 西西子

asm低分？

你未來男朋友

屌 放過我

冇咩所謂

我冇哩啲狗公男朋友

點狗公法?

係既,你都大電咩?

佢成日flirt啲人㗎
小心

我仔來唔驚

唔係啦
我讀nursing
識幾個engine frd

彤彤豬！你係邊呀！你返黎我身邊啦

好啦我POLY,係咪同學?

hku

Xxxxx I love you , love you very very much
Please live a happy life

同埋我fm bb佢地maj都未揀

HKU好唔好玩

睇你點define
有冇啲窄少少嘅框架

HALL LIFE個D囉,有沒住HALL?

好問題
呢個係一個值得深思嘅問題
睇唔同人嘅定義
冇絕對答案
但係我可以好肯定你自己對呢條問題嘅答案
係基於你嘅目標導向

咁就做左渣男,原來學壞咁易

笑死我
我頭先腦load錯左狗公同我玩
原來係清楚

👐🏿

冇住
港大hall柒
可能我讀嗰科嘅關係假人冇其他科多
大家都願意些牙source一齊做又唔會扮唔温書搏盡咁樣樣
但係其他就唔同
總體嚟講啲人presentable啲
外向啲
識包裝自己
着衫都幾好睇
靚女唔少

你以為係心痛同你玩？

同我一齊先會開心嫁

咁都幾好,我都有諗過讀HKU,差少少,變人生遺憾

你嘅失去自我 即係點？
你嘅意思係你個腦淨係得返分數
而無理生活其他方面嘅野？

係呀
好會睇清楚㗎喇

2016 intake好似收23定24分

Good luck for you , dude

trade off嚟
人生冇十存十美
做每個決定必定有所犧牲

我NON-JUPAS ,英文2

學壞只需要3分鐘

hku電同civil 好似都係收3.6-3.7左右
senior intake

差英文 6.5 IELTS

悶了

hku 人唔少為咗競爭咩都做得出
識人poly
感覺其他u嘅風氣冇咁功利

呢段經歷成長嚟
過咗之後
回望過去
會覺得自己有所成長

係,仲識到女神BB

乜

你嘅情況就好似係
你而家不斷工作 不斷工作
將所有時間都放係做野
而老公/仔女已經慢慢咁離開緊你
Please strike a balance

？悶了

還好

Headache

呢樣我唔評論

商呢啲冇三大真係冇撚用

Final 考番100分囉

唔好嫌細佬扮大佬
唔可以畀自己喺一段關係處於下位者
認真
唔代表你要superior啲但係要attain一個平等關係

收到,盡力

盡力謝,唔得都沒計

揀得呢條路
辛苦係必然
你當初揀呢條路應該都會預想到依家嘅情況啦
已經上咗車返唔到轉頭
條路係難行啲
但係我地都會為你加把勁

咁諗係錯
你努力係為自己
唔係為贏人地
你係為自己將來條career靚仔啲
而唔係贏過其他人
難怪你會辛苦
你應該係同自己比

人比人
比死人
世上總有人叻過你
人外有人 天外有天
一直同人比較去攞存在感同成功感係冇用
真正叻嘅人係唔會因比其他人叻而自豪
係會因自己又有進步而自豪

正能量

當初我都retake
一開始都似你咁諗
但係我再諗
第一年就係畀自己太大壓力就柒咗
與其不斷追求比人好
倒不如平常心
我付出嘅時間比第一年少三分一反而仲升四分

你想我以後温柔啲定大大力屌柒你

做返以前嘅你就可以

我其實不嬲都温柔對你冇屌柒你喎

屌終於收工

咁就得

番咩收咁遲

uber 佬

都辛苦...

咩料啊你

係
唔好強求
做自已
盡力就得
雖然我都係冇盡力鳩讀

一上水就屌我🥺

雖然我成日都笑D 護士同學話唔睇佢地做個間,不過其實都知佢地好辛苦既....

屌你老母知仲笑

唉。。

一上水就jer
on柒9 88你條尾

我只可以話由中一到依家從來冇諗過自己係讀hku
只係一心中大

吓？？
幫你答佢喳喎

瞓
驚又頭痛
88你條尾

還好 不過唔係佬
d人唔撚識尊重人先咁叫

笑左,都識左好耐咁啊,好感情

我錯

唔識呢d唔撚尊重人既人

佢道左歉,大家做番好朋友?

你人真好
有機會要認識下
不過我要覺豬

早唞 快啲休息

暗戀嘅人好似有感情煩惱
心情好複雜

下次唔好再犯呢啲低級錯誤

抖下 唔好諗太多

好悶呀

表白未

早啲瞓啦

你呢

應該差唔多啦
唔瞓真係冇嘢做

為何每天感到乏味

生活都無咩交集
有時ig story dm搵下佢又好似好冷淡咁
表白同自殺無分別

為何夜裡輾轉傷悲

Feel對唔好表白就唔好

咁你有冇試過追人先
單方面暗戀冇用

對*到

童童可摸耳做我女朋友

好似有仔

如果佢有仔 肯定係我

M痛 想死

見工個位

呵返

以前有試過幾次（其實係所有鐘意過嘅人）
鼓起勇氣去追同表白
結果都係重重咁受傷
次次都起碼用一至兩年先恢復到
所以宜家直頭係有陰影

所以細個成日暗戀完唔敢表白

試過主動搵佢傾多d計
但慢慢佢就愈覆愈Hea
睇得出係純禮貌咁覆

問咗google老師

Hug

搵熱毛巾敷下個肚

咁真係冇計

我都明白
一次奶野
用盡氣力爬返起身
遇到第二個人
滿心期待今次會唔同
再鼓起哂所有勇氣去追人
結果再打多次落谷底
癒傷時間加倍

利申：A0

我個心好痛 唔想死

我都知
所以都無得點搵人
但又好掛住人
成日都忍唔住FF
想偷返少少溫暖

咩事

支持你啊西子

屌
阿古路係咪俾個靚女派帽果個阿古路
突然醒起

慘

我是...

晚

970X就溝到貓貓

柯個夜尿搶970再瞓返

早抖

車

做乜
好眼瞓

y dun sleep

又推唔爆

早晨

早

Morning ,everyone

你太早瞓咗

你見點

能提取溫暖以後渡嚴寒
就關起那間房

B

冬

魔靈

你又見點

柳

未死得

返緊工？

見完工，好悶

好返小小喇

咁有咩做

感覺如何

咁就好